<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="login">Login</string>
    <string name="Password">Password</string>
    <string name="Username">Username</string>
    <string name="Login">Login</string>

    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="animal_name">hero</string>
    <string name="img">img</string>
    <string name="animal_desc">description</string>
    <string name="grid">grid</string>
    <string name="list">list</string>
    <string name="bookmark">bookmark</string>
    <string name="logout">logout</string>
    <string name="animal_description">description</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>yoru</item>
        <item>jett</item>
        <item>omen</item>
        <item>sage</item>
        <item>breach</item>
        <item>brimstone</item>
        <item>deadlock</item>
        <item>gekko</item>
        <item>iso</item>
        <item>killjoy</item>
        <item>neon</item>
        <item>phoenix</item>
        <item>reyna</item>
        <item>skye</item>
        <item>viper</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Yoru adalah seorang agen dalam permainan Valorant yang dikenal karena kemampuannya dalam menyusup dan membingungkan lawan. Sebagai agen duelis, Yoru memiliki keunggulan dalam memanfaatkan tipu daya untuk mengelabui musuh dan menciptakan situasi yang menguntungkan</item>
        <item>Jett adalah salah satu agen yang dapat dimainkan dalam permainan Valorant. Ia berasal dari Korea dan dikenal sebagai agen Duelist yang sangat mobile dan cepat. </item>
        <item>Agent Omen adalah karakter dalam permainan Valorant, yang dikenal sebagai agen pengendali bayangan dan kegelapan. Omen memiliki kemampuan untuk mengendalikan area permainan dengan menggunakan kemampuan-kemampuan uniknya yang berfokus pada pengelabuhan bayangan dan penyelubungan.</item>
        <item>Sage adalah agen di dalam permainan first-person shooter populer, Valorant. Dia dikenal sebagai ahli penyembuhan dan dukungan dalam tim. Sage memiliki kemampuan untuk menyembuhkan rekan setimnya, memulihkan kesehatan mereka, dan membuat pertahanan dengan menggunakan kemampuan mistiknya.</item>
        <item>Breach adalah seorang agen di permainan Valorant yang memiliki kemampuan untuk menghancurkan pertahanan lawan melalui serangan-serangan yang kuat dan efektif. Sebagai seorang Initiator, Breach dirancang untuk merusak formasi musuh dan mempersiapkan timnya untuk menyerang.</item>
        <item>Brimstone adalah salah satu agen di permainan Valorant, yang dikenal sebagai in-game controller. Sebagai tokoh yang berasal dari Amerika Serikat, Brimstone memiliki kemampuan untuk mengendalikan area permainan dengan berbagai serangan udara dan dukungan.</item>
        <item>Deadlock adalah agen di dalam permainan first-person shooter populer, Valorant.</item>
        <item>Gekko adalah Gekko adalah agen yang memiliki keahlian khusus dalam mengendalikan pergerakan dan memberikan dukungan taktis kepada timnya.</item>
        <item>ISO adalah karakter fiksi yang memiliki keahlian khusus yang dapat digunakan untuk mendukung timnya dalam pertempuran taktis.</item>
        <item>Killjoy adalah agen dalam permainan Valorant yang memiliki keahlian dalam menggunakan perangkat teknologi untuk mengontrol area perang.</item>
        <item>Neon dalam Valorant adalah agen yang memanfaatkan kemampuan teknologinya untuk mengintai dan mengontrol medan perang. Dikenal sebagai "The Neon Phantom," agen ini menggabungkan kecepatan dan ketangkasan dengan peralatan canggih untuk mendominasi lawan.</item>
        <item>Phoenix adalah salah satu agen di permainan Valorant, yang dirancang untuk menjadi agresif dan efektif dalam memulai serangan.</item>
        <item>Reyna adalah salah satu agen dalam permainan Valorant, sebuah permainan tembak-menembak taktis yang dikembangkan oleh Riot Games. Sebagai agen Duelist, Reyna memiliki kemampuan unik yang memungkinkannya untuk menjadi lebih kuat setiap kali dia berhasil membunuh lawan.</item>
        <item>Agent Skye adalah karakter dalam permainan Valorant yang memiliki kemampuan unik untuk memberikan dukungan tim. Sebagai seorang healer dan inisiator, Skye memiliki peran penting dalam menjaga keseimbangan timnya.</item>
    </string-array>


    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/yoru</item>
        <item>@drawable/neon</item>
        <item>@drawable/brimstone</item>
        <item>@drawable/skye</item>
        <item>@drawable/breach</item>
        <item>@drawable/brimstone</item>
        <item>@drawable/deadlock</item>
        <item>@drawable/gekko</item>
        <item>@drawable/iso</item>
        <item>@drawable/killjoy</item>
        <item>@drawable/neon</item>
        <item>@drawable/phoenix</item>
        <item>@drawable/reyna</item>
        <item>@drawable/skye</item>
        <item>@drawable/viper</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_sound">
        <item>sov</item>
        <item>jt</item>
        <item>omn</item>
        <item>sg</item>
        <item>brich</item>
        <item>phnx</item>
        <item>se</item>
        <item>phnx</item>
        <item>sov</item>
        <item>raz</item>
        <item>vpr</item>
        <item>phnx</item>
        <item>jt</item>
        <item>sg</item>
        <item>vpr</item>
    </string-array>

</resources>